{
	"customers": [
		{
			"email": "baker.garner@idetica.biz",
			"name": {
				"last": "Garner",
				"first": "Baker"
			},
			"company": "Idetica",
			"question": "Aliquip Lorem quis exercitation occaecat nulla esse cupidatat incididunt ut officia.",
			"answer": "nisi",
			"index": 1
		},
		{
			"email": "sara.skinner@furnigeer.net",
			"name": {
				"last": "Skinner",
				"first": "Sara"
			},
			"company": "Furnigeer",
			"question": "Incididunt non ullamco fugiat velit velit esse ex voluptate qui.",
			"answer": "fugiat",
			"index": 2
		},
		{
			"email": "trujillo.patel@podunk.name",
			"name": {
				"last": "Patel",
				"first": "Trujillo"
			},
			"company": "Podunk",
			"question": "Dolore laborum nulla amet labore nisi labore nostrud ut eiusmod do esse in voluptate proident.",
			"answer": "do",
			"index": 3
		},
		{
			"email": "eloise.mclaughlin@aquasseur.info",
			"name": {
				"last": "Mclaughlin",
				"first": "Eloise"
			},
			"company": "Aquasseur",
			"question": "Nostrud occaecat dolor sint pariatur nisi laboris aliquip occaecat Lorem ex sunt eu laborum.",
			"answer": "ut",
			"index": 4
		},
		{
			"email": "pat.valentine@fangold.io",
			"name": {
				"last": "Valentine",
				"first": "Pat"
			},
			"company": "Fangold",
			"question": "Adipisicing nostrud proident consequat consequat deserunt pariatur aute ad qui voluptate do mollit anim non.",
			"answer": "elit",
			"index": 5
		},
		{
			"email": "emilia.guerra@zerbina.us",
			"name": {
				"last": "Guerra",
				"first": "Emilia"
			},
			"company": "Zerbina",
			"question": "Consectetur pariatur amet dolore commodo adipisicing magna et.",
			"answer": "aliqua",
			"index": 6
		},
		{
			"email": "frances.diaz@bicol.biz",
			"name": {
				"last": "Diaz",
				"first": "Frances"
			},
			"company": "Bicol",
			"question": "Quis labore nulla ad dolor ea mollit minim magna ipsum.",
			"answer": "ut",
			"index": 7
		},
		{
			"email": "allison.paul@accruex.com",
			"name": {
				"last": "Paul",
				"first": "Allison"
			},
			"company": "Accruex",
			"question": "Excepteur duis et proident magna.",
			"answer": "ullamco",
			"index": 8
		},
		{
			"email": "lorene.jefferson@confrenzy.co.uk",
			"name": {
				"last": "Jefferson",
				"first": "Lorene"
			},
			"company": "Confrenzy",
			"question": "Velit aliqua elit veniam aliquip ullamco eu.",
			"answer": "laborum",
			"index": 9
		},
		{
			"email": "charity.carey@dancity.ca",
			"name": {
				"last": "Carey",
				"first": "Charity"
			},
			"company": "Dancity",
			"question": "Excepteur occaecat incididunt amet ad aliquip.",
			"answer": "eiusmod",
			"index": 10
		}
	],
	"website": {
		"charset": "utf-8",
		"robots": "robots",
		"keywords": "Your Keywords",
		"title": "Your Title",
		"description": "Your Description",
		"author": "Author name",
		"favicon": "./img/favicon.ico",
		"css": "./css/",
		"js": "./js/",
		"img": "./img/",
		"fonts": "./fonts/"
	}
}